[求指教]點解政府唔肯不斷起公屋解決房屋問題？]

香港唔係冇地，政府又唔無冇錢

過到區議會先得 個個都唔想有公屋係自己附近
同埋要真係解決係應該起多D居屋

因為要維持高地價賺錢，印花稅都係按樓價抽，仲有賣地收益，野野一百幾十億。

我舊中學附近想起都比人屌到無左件事咁

起條毛咩
佢唔搞好人口政策,停止新移民來港
點起都冇用....

屌你唔問下你校長689

香港公屋少係因為貪曾在任無推公屋政策，

每日有150人黎香港增加住屋需求，

最近689話政府地唔可以全部起公屋，要比私人市場，

之後香港搵空地有大量環保撚同鄉士派反對

能該講晒？

問題都不是在公屋，是不斷有中國人殖民香港才是主因！

咪係..日日150
以有限對無限
剷平全香港既山海都唔夠啦

首先你好天真以為香港政府係想樓價跌, 將市民安樂窩擺係第一位。

在公，絕大部分真香港人係唔想樓價大跌，因為好多人一生最大嘅資產都係買樓， 經過兩三代積累落嚟嘅真香港人，根本個個都有物業資產， 佢哋只係想樓價健康，但佢哋眼中嘅健康，冇家底嘅人新香港人根本係買唔起樓。

在私，班高官，策劃者，根本就係既得利益者， 唔夠偷步買樓，偷步買車，已經難得， 仲奢望佢哋推低樓價?

如果依個政府係為人民著想既 ?

會搞到今時今日個社會咁撚撕裂 ?

無論政府點撚樣否認都好

回歸後 政府 同 地產商 官商勾結係鐵一般事實
而地產霸權 就好似一個殺人兇手咁, 將香港推至死亡

就係沒地

你覺得起公屋滿足到房屋問題？

起幾多比支那人住幾多

比你有屋住咪僧追求民主,更好生活
咁咪直接威脅到支那囉
支那就係想香港半死不活

公屋係英殖垃圾，最初亦只限救災同住得就算，而家呢？？？

一句到尾，納稅人要唔要養埋你冚家過世？？？

如果你自己供緊幾百萬樓 你會唔會想樓價跌先

香港折疊

相反 我間中學割地俾人起公屋

就係你錯誤理解以為佢想解決房屋問題

官員大部分有物業資產，狂起公屋=用石頭砍自己腳！

睇佢推個d辣招都係整死二手樓巿場，谷人去買發展商d新樓就知乜事啦

對上10年入左50萬以上蝗入黎, 製造左幾多需求
冇蝗既話香港人口係跌

梁振英個仆街做升個樓市係方便支那人走資

好撚多自己有地方住既仆街
就唔比起公屋係佢地住既地方附近

你估下班官自己有幾多私樓揸手？